香港越嚟越垃圾

市容越嚟越差

啲人越嚟越廢

香港競爭力越嚟越差、國際形象越嚟越差

香港人個朵越嚟越臭、地位越嚟越低

條街越嚟越臭、人越嚟越多、路越嚟越爛

整個城市充斥廢人同庸材 有料嘅晨早去外國發展

啲人越嚟越大陸，一邊瘋狂用/食/買/去/
玩大陸嘢，一邊自詡比大陸人高級

一日到刻爭取民主，但冇諗過香港民智低到根本無法發揮民主制度的優點

整個城市繼續毫無文化、品味庸俗

香港政府除左賣港乜撚都唔識做

而家所謂嘅高官毫冇領袖風範，只見到一堆淨識聽order做嘢嘅庸材撐場面、完全缺乏領導能力

一句講曬，香港係一個未來完全黯淡嘅末落城市，只會越變越衰

政府想整死香港有咩計

有乜野近支會變好？

近墨者黑

香港永遠都係夾心區域
97前俾英國佬撚
97後歸大陸鳩管
所以依家香港又鳩又柒

不出十年 變支那二線城市

香港係咁垃圾架啦

將人類基本生存要素 住屋土地拎黎炒賣
早你幾十年出世 霸撚左d地先
班仆街淨係收租 地鋪 幾十萬個月

比老屎忽壟斷哂
然後好處留比佢d富二代
大倒退到貴族 封建時代
我地呢一代夾係中間 無機會架啦

真乃吾之心聲

俾英國佬管時
全求股票頭3個重要巨頭之一,紐倫港
又做過東方荷理活
又做過印住嗲頭"made in hk"既質素保證
你話回歸左後除左不斷俾支那榨壓外有咩成就出過

呢D垃圾自由真係唔要好過
星加玻係外國人心目中都沒自由,但人地至少本地人安居樂業,自給自足

諗翻都覺香港人好撚慘

你覺得今時今日香港仲有香港人嗎？
番工都可以十個有九個用國語問路同廁所係邊

感覺生活係大陸無分別

睇得多新聞個人就好灰
想離開香港但又冇咁嘅能力

向美國人眼中,香港=第三世界
WFC

老屎忽就抄樓抄鋪
踩住年輕人食人血饅頭
年輕人就捱貴租捱劏房
仲要係政府帶頭咁做
完全違反競爭法
呢個世界公平咩
華人賤種就係冇良心冇道德既閪種

俾英國就撚
比支那就管？
波台狗係咪智障

係你眼中你老豆老母都係狗?
你隻癲狗

我老豆老母唔睇波架wo
傻鳩連字都唔識睇

完全唔知你係到吠乜 遲下俾共產黨管到你冇撚得吠 等你仲以為自己好柒威狙擊$0.5

老屎忽就炒樓炒鋪
踩住年輕人食人血饅頭
年輕人就捱貴租捱劏房
仲要係政府帶頭咁做
完全違反競爭法
呢個世界公平咩
華人賤種就係冇良心冇道德既閪種

岩 見到d香港人仲話自己比大陸人高質就覺得好老尷 出到國就覺得香港人比起大陸人差幾班 人地始終國家咁鳩大 叻人同柒人一樣咁多